牛魔王嘅英文應該點譯

認真！Cow Lord?

Cow magic king

beef magic king

MAXPOWER

Maxtron

cow magic yellow

cow magic pro

momax

King of Cow

cow demon wong

Ngau Mo Wong

OU moron

Beer demon king

go to bus by school

Minotaur

Moron Au

OX go to magical world by king bus

笑到抽筋

au more wong

Oh more wrong

Lord Cow

Boss

Asgore

Big Mac